{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_022675",
        "source": "도서",
        "writer": "염관식, 옥미혜",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2558-841-4",
        "version": "개정 1판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "요즘 제주",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2021-06-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "검멀레해변 & 동안경굴"
    },
    "text": "牛島峰の下側には黒い色で覆われた砂浜がある。 ここは幅100m余りの黒い砂浜として知られている。 この海辺は砂が黒いので「黒いマレー」と呼ばれるようになった。 海辺の端には2つの洞窟があり、東安鏡窟はクジラが住んでいる間に使用していた規模がはるかに大きいという。 最大500人まで入れるという。 この洞窟では毎年10月には音楽会まで開催されることもあるという。 牛島を訪れるなら、ここをぜひ観覧してみてください。 引き潮の時にはガムモレ海辺から歩いて入ることができ、水がある程度溜まるとボートツアーで奥まで行ける。 この海辺周辺の道路は牛島ピーナッツの激戦地でもある。",
    "QA": [
        {
            "question": "牛島峰の下側には何がありますか？",
            "answer": "牛島峰の下側には黒い色で覆われた砂浜があります。"
        },
        {
            "question": "なぜこの砂浜は「黒いマレー」と呼ばれるのですか？",
            "answer": "この砂浜は砂が黒いため、「黒いマレー」と呼ばれるようになりました。"
        },
        {
            "question": "牛島峰の海辺の端には何がありますか？",
            "answer": "牛島峰の海辺の端には2つの洞窟があります。"
        },
        {
            "question": "東安鏡窟とはどのような洞窟ですか？",
            "answer": "東安鏡窟はクジラが住んでいたと言われる洞窟で、非常に大きい規模を持っています。最大で500人まで入れることができます。"
        },
        {
            "question": "東安鏡窟では何が行われますか？",
            "answer": "東安鏡窟では毎年10月に音楽会が開催されることもあります。"
        },
        {
            "question": "牛島を訪れる際、どうして東安鏡窟を観覧するべきですか？",
            "answer": "東安鏡窟は牛島の海辺にある洞窟の中でも規模が大きく、最大500人まで入ることができます。また、音楽会も開催されるため、見どころが多いです。"
        },
        {
            "question": "引き潮の時にはどのように東安鏡窟に入ることができますか？",
            "answer": "引き潮の時にはガムモレ海辺から歩いて東安鏡窟に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "水がある程度溜まった時にはどのように東安鏡窟を探索することができますか？",
            "answer": "水がある程度溜まった時にはボートツアーを利用して東安鏡窟の奥まで行くことができます。"
        },
        {
            "question": "牛島ピーナッツとは何ですか？",
            "answer": "牛島ピーナッツは牛島周辺の道路で行われる激しい競争のことを指します。"
        },
        {
            "question": "牛島ピーナッツはどのような競争ですか？",
            "answer": "牛島ピーナッツは牛島周辺の道路で行われる激しい競争であり、激戦地として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 440
    }
}